覺唔覺米粉好欺世盜名

明明係一條條，邊撚度粉

咁河粉銀針粉瀨粉仲有腸粉呢

一條條唔係粉，咁咩先叫粉啊

青子bb傻撚左

搵笨柒

一粒粒

你有你道理

全部都要落地獄